[發夢]去過税局 有啲野想講

我諗我地係第一次做所謂 flash mob
一開頭個朝早人數唔多 又冇人出嚟主持下
我以為散得
點知大家都好有heart 就投票話去做

今日真係冇大台 個個都係領袖
現場所有決定都即時做
所以冇事先準備 冇plan 過程都好混亂

今次成功與否 我諗下一代會有一個定斷
我唔知仲會唔會再有呢類型行動
不過我哋吸收今次經驗 進化咗

前幾日好忙 隔一兩日就要出嚟
嚟緊呢幾日 日日都要出咁滯
好彩我係學生 冇乜所謂
啲人收工/請假仆過嚟真係好佩服

出得嚟就係真香港人 就係手足
齊上齊落 一個都不能少
為我地下一代 呢一代努力
一齊見證香港民主太陽升起

Btw
上網睇完新聞 啲負面comment 真係會令自己唔開心 好彩大家肯撐我地 無言感激
另外 多謝今日出過嚟嘅人

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

LM

辛苦哂!

辛苦晒

d人淨係識講阻住人輸民意，班撚屌都唔知有冇出過黎
不合作運動阻唔到人咁做黎做咩？

感激

同圍警總一樣 圍完又放人走 咁圍嚟做咩

多謝你地

辛苦晒 多謝你地

一齊加油！

626見！

個人覺得淨係因為今日件事導致失哂民意有啲誇張
鬧你地嘅大部分一係藍絲，一係就自私撚
仍然仲有好多人支持你地
你地前線比任何人更愛呢片土地，多謝您地

（緊急）624最主要死因! 五，六，日所有行動post都畀人無原因地負評

不合作運動係同垃圾正苦不合作
唔係同人民不合作啊

兄弟爬山, 點都支持

辛苦曬

如果能夠做賽後檢討
所有努力都唔會白費
路要自己闖出嚟
試過先知邊啲得，邊啲唔得

辛苦晒 多謝你地出黎

辛苦曬
問心無愧就得
經一事長一智
人生經歷黎的

我呢D無出去既人無資格講D咩，不過真係好感激願意出去的人。辛苦了

加油

今日真係多謝你地，請受小弟一拜
辛苦哂

消費左民意係事實，但政府受壓都係事實
所以自由黨先岀聲明
兩者間要取捨成本效益
唔可以為做而做

撐你 多謝你地出黎
只係宣傳可能不足

記住日日去
最好叫埋逗號去加強號召力

辛苦哂各位
加油

支持！

我去過啲西方國家玩過
就算佢哋社會幾好 都唔夠香港人好
今日班手足真係好體貼
所以 一定要守護香港同香港人

我都想問返你做黎做咩
不如你答我先

晏就有翻去煲底檢討
希望下次做得更好

不合作運動就係想阻到人 罷工罷市唔通又影響唔到人咩

不過可以今次玩稅局 下次玩第二度

十卜

多謝你

多謝

你地冇阻到人
阻人既係漠視訴求既高官

好多謝你地，你放心，民意一直係我地呢邊

多謝你地撐住

唔好淨係睇過份放大既負評, 其實同時間仲有好多人默默支持你哋, 感謝你哋既付出
各位手足振作呀

多謝你地
唔理其他人點講
真心敬佩你地

多謝你地呀

多謝你地辛苦灑

無言感激
雖然我唔識你 但有你地係身邊 我充滿力量

再一次多謝出過嚟嘅人

辛苦哂，加油啊，多謝你地

多謝你地，
其實唔係你地問題，
係林鄭同佢班子問題姐。

我地會理解

多謝你，姐姐錫你一啖

多謝你哋呀！仲有好多手足撐你哋！
唔好氣餒，我哋一齊進步！齊上齊落

辛苦哂

支持多謝你地

煩到其他人係事實
不過體驗下點面對陌生人挑釁都係好事來
唔似d和理非未打先輸
下次盡量唔好擾民
稅局唔係個個支持送中
都幾無辜

手足辛苦哂
好彩有你

無效果做黎做咩
輸咩民意 依家我地要300萬去遊行又點
拎黎post ig?話比全世界知？
佢都唔會覺得驚架

辛苦嗮

辛苦哂 626見

辛苦哂，所有嘢都係trial and error，唔好俾啲失敗論影響

多謝你，我之前已經請左幾次假，今日出唔到。多謝你地硬著頭皮比人影比人鬧都企出黎，明白香港人有幾閪，郁啲又話人阻住哂，以為抗爭唔洗付出咁。多謝你地咁堅持，我地一齊加油！

777 ： 多謝今日大腳懈圍

感謝

全職抗爭

社會大眾應該要知道一個信息
就係影響大家嘅原頭唔係示威者，係政府
因為政府嘅冷處理、不回應先強迫到示威者繼續企出黎

加油！

我睇新聞覺得你地做得好好
有d 垃圾阿叔根本上你做咩佢都會罵，唔好太上心

無言感激

多謝你地
辛苦哂

小事黎 唔好擺係心

真心respect
不過今日個行動好失敗

Push

首先我必須要感激上星期五同今日有出黎流動夢遊的人，你地的努力同精神，大家一定嘉許的。
但我地的對手太強，太識玩冷處理同民意戰。無可否認，今日CCTVB的片段令到我地好失分，影響民意對我地的支持。大家事後檢討係非常好，因為以後我地一定會再面對呢d抗爭。
而我希望我地呢度每一位，都可以明白到一個文明的社會，每一樣運動都不能沒有民意的支持，加上對家(共產黨)係搞群眾運動出身，點樣煽動民情係佢地拿手把戲。
我地年輕人必須要更小心同謹慎地行每一步，唔好為做而做，為衝而衝，唔好覺得民意不重要。
沒有過去百萬的民意，今天我們甚麼都不是，亦不可能有呢兩日的流動佔領運動。所以大家黎緊的運動更加需要計劃如何收放，才可以把運動做得更持久，給予政府更大壓力。

其實咁做算唔算ddos緊政府

多謝你地
睇唔過有班把撚屌係電腦面前指指點點

今日大家辛苦了多謝你地

個啲話擾民既on9啦，去稅局都擾到你？屌你你日日落去交稅呀？
佢哋唔代表我，我好支持，而家係政府擾民，佢拿拿臨撒回放人追究落台醒醒定定咪得囉。
支係你哋&26號見。

辛苦晒你地 其實無失民意 屌你地既係班藍絲 本身就無得到佢地既支持 何來失？今日多謝你地 希望無令你地灰心 626見

咁唔等於所有不合作行為都合理，就係因為會阻到人先要小心計劃，判斷民情，而唔係好似今朝柴娃娃咁亂黎。

辛苦了，多謝

Respect !!!!

辛苦晒喇巴打！
Respect!

感謝你付出

多謝你哋

各有各做辛苦了

14年傘運 自己以學生既身份經歷過
永遠唔會忘記果種為左自己鐘意既地方而努力既感覺
而家唔同既身份 但有同樣既感覺
相信大家都好想為自己鐘意既地方而付出 令佢變得更好／唔好變得咁差
加油

加油 flash mop會基於你地嘅經驗再進化 冇白費到㗎！

感激你們的付出，辛苦了

但真係嘅
其實呢5條係附屬法例，唔係條例草案須立法會通過。呢5條附屬立例以先定立後審議方式制定。
即使香港立法會乜都唔做，佢地都會生效。
而且事軍事用途並不屬香港自治範圍，所以特區係無野做到

唔該，理性小小

撐

我無去到稅局,
我唔完全認同你地嘅做法,
但我真心支持你地, 因為大家只係用自己方法去頂住成場運動

記住我地嘅對手係好仆街
會用盡方法去拆散我地嘅士氣
或者今日我地嘅做法出來效果唔係咁好
可以後退半步俾自己思考下
會有兄弟走上來繼續頂住

理性分析

其實確實令到人地收到工

不過下次夢遊嗰陣

睇下可唔可以搞下入境

有個post話入境收一日皮就少百五隻蝗

唔知依條數係咪咁計

如果係真嘅話其實都值得發下夢

[深度分析]民意與民心的分別

除左三毛，呢度無人當你地係condom

你遊行夠塞左幾個鐘條路啦
果500萬夠覺得你阻到佢地
佢地係支持就支持 唔支持就唔會支持
咁不如咩都唔好做 等林鄭回心轉意算數啦

今日遲到,sorry

我個日都有去夢遊
希望未來我地唔洗再去抗爭
落街投個票再去飲茶 就影響到政府決策

個150都係大陸批架咩 你估入境有話事權咩

辛苦你地
因工作關係有時 都有機會去稅局。
但都支持你地！

With love and best wishes !

多謝你地
抗爭唔會搞一日一個禮拜就成功
肯keep住企出黎已經好好

加油呀巴打

趕緊project出唔到黎 多謝各位香港人

各有各做 不割蓆！

加油！
吸收經驗，再改進
今日星期一加上聽日唔係假期，好多上班族想出現都身不由己
唔好怕被人批評，批評好容易，實際行動出嚟需要好大勇氣
你永遠無法取悅所有人，我尊敬所有行動者嘅勇氣！

利申

支持任何形式嘅抗爭

我個人認為香港人抗爭可以搞多啲屎忽野

反正講打就一定唔夠打

唯有靠啲濕尻招數去搞住人

辛苦晒
唔洗理太多
知自己做緊咩就得
任何可以打擊到港共運作嘅行動就係有效抗爭
民意戰交返比文宣啦

推

如果香港有再多啲好似依位咁諗既先生就好。

講真，做乜都會有人嘈
616之前嗰晚都有人吹風叫見好就收
點知谷左200萬+1出嚟
個個就掛住打飛機失哂憶
然後又繼續話見好就收

今舖係一個好好嘅機會去試新嘢
大家真係要be water不停應變
因為對家都唔係鐵板一塊

啲野做完得定唔得
個經驗對大家將來影響都好深遠
因為有呢個咁嘅政府
肯定唔會係最後一次要抗爭
唔應該一次半次未達效果就氣餒

希望大家都加油

阿叔仲睇得通過好多人
佢做左最佳示範，行動 + 道歉，全部有齊
即係算行動又有，文宣又幫手做埋

行動還行動，行動其實的確應該照做既，
只不過行動既同時要有文宣配合，要多d搵機會幫自己解釋
搵多d機會同大眾講聲唔好意思，
咁至係皇道，咁樣做返足就掂

反而怕影響人 怕失民心 就唔去行動，咁先係真正大錯

我有比負面 comments，不過我依然支持你哋。

結果未必似預期，但能事後反思，再改善令日後更好，我支持你哋

我支持樓主

要返工黎唔到 但多謝你地明知今日唔會好多人都照去
香港人係每一次都進化緊 唔好放棄

加油呀手足

絕對肯定你地既努力
有地方改進，一齊進步

認真問
到底搞税局既用意係邊到？
令佢地收唔到稅。。。？

加油啊抖兩日好出嚟

Support! Nice job today!

道出真理了

全靠你地先可以keep noise
多謝你地

多謝你 辛苦晒

辛苦曬
大家一齊加油

無做錯，努力

所以遊行咪唔會日日做，同埋事先講到明幾時遊行。

如果會支持就支持，唔支持就唔知持，咁其實真係咩都唔使做，因為點做都唔會變。

就係因為民意如流水，所以行動先要小心計算，一方面就維持支持自己的民意，另一方面要諗辦法爭取原本唔支持的人支持。

無大台群眾主導的話就所有行動的人都要對行動負責，衰左的話就要出黎同群眾交待。

今日真係辛苦哂
在職人士表示發左幾個夢，真係無得再出黎
但好感激有你地呢班咁熱血既年青人！

部分正確
勇武既係勇武
和理非既係和理非
藍絲既係藍絲
但仲有一部分既係中間/政治冷感
人民/民意係政治最大既籌碼
林鄭之所以肯道歉 係因為200萬人+612（缺一不可）
但當你繼續用兄弟爬山做藉口 而令民意唔再係我地身邊既話
你再勇武政府都理撚得你

手快快唔小心比咗負皮

加油，信自己就ok

自己覺得啱就去做

多謝所有手足

香港加油

今晚睇咗兩條片，一條係撐警，一條係稅局，兩條片比市民睇完，結果是2比0，親政府勝。希望各位Brother 做任何行動，想一想，好似係稅局條片中的黑衣男，個Body靚過任達華，加埋自認小學雞的金毛哥，帶曬口罩，所作所為真是趕客。你應該向受影響的人道歉，要不明白的市民體諒，由不支持變成你的支持者或體諒你們的背後的理念。

如此雜亂的行動，太容易被藍絲和黑警假扮，只要多做幾次，今次200萬人的心血就玩完。

對方已開始鋪天蓋地的文宣，報紙電視不停，批鬥青年影片又出現。成功要各位多用智慧，最好不帶口罩。以防滲透。
我記得100萬和200萬人遊行的時候，身邊的人大多沒有帶口罩的

我好撐你地做緊既野
你地肯企己經代表你有膽色，不畏強權！

支持你地！！

多謝你！

多謝你地，

作為90後頭

對唔住， 5年前我地輸左

好多朋友都灰心，

經過今次， 熱血返，

不過都快30， 事業， 經濟，

我地都唔可以話走就走，

不過我地都請左好多假

加油啊

多謝巴打企出黎

我respect你有依個心
我相信大家都係為左香港好

今次200萬人的心血就玩完
200萬人的心血依家有乜撚野成果
5項訴求達成左幾多

一定支持你地
今日唔MAKE NOISE, 大部分人已經忘記左

抗爭路線係靠自己試出黎
今日做過覺得麻麻地嘅無所謂
咪當攞一次經驗
唔洗攻擊肯企出黎試嘅手足

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

支持你地，不過係現場真係最好Group 哂個一刻所有人同一時間做同一樣野，咁係鏡頭前impact 會大D.

感謝你們的付出，下一步，要掌握民意，取回區議會及立法會多數議值！！！ 否則，我們所做的一切，就會白費，不能輸

好怕有新一輪的政治檢控，要重奪議會，重奪在政府制度內的話語權

200萬人唔見得有咩成果

感謝行動派

你地冇做錯到

反送中 抗惡法 撤回修例
譴責警方使用過分武力 成立獨立調查委員會
釋放義士 撤回暴動定性
大家到識背未

加油💪

點都好，出嚟嘅就係真香港人自己友

做得唔好咪吸收經驗下次嚟過囉

雖然我覺得呢次係行動唔係外面講得咁多人討厭，亦都唔係一啲用都冇，但係如果有人覺得有改善空間嘅，咪大家傾點佢囉，我覺得下次一定會更好

不再談舊事
不再挫敗論
做有力量既事

想落地宣傳626既人
想道歉想舉牌想傳單想落區既人
請入落區谷

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

我同意呢位巴打講既
唔好玩呢D野了
現在政府等我地打亂章
然後玩分化
阻止政府運作可以，但唔好搞市民
如果唔係，當佢地反感，就唔會再支持落去

me support all of u.

世事冇完美，係過程中學習就好
多謝你！

今日睇到最有意義嘅post, 做咗嘅野唔定有成效, 唔好諗住下下都行動都一定要成功, 一定要有掌聲, 起碼得到經驗下次可以改進, 咁先係能夠同老共呢隻巨獸長期抗爭嘅態度

多謝你面對咁多令人氣餒既事都仍然肯企出黎

不合作運動 如果現場解說唔清晰 有機會令中派confused 建議唔好再搞普通市民 咁樣政府只係係背我哈哈笑 在再會力打我哋

我唔同意咁做
但同時間亦真心覺得出嚟咁做嘅人都係值得尊敬
而且係呢場仗嘅重要戰力

無可否認今次結果話畀大家知
走所謂不合作運動路線係唔會有足夠支持同成功的
之前其實都有人發起癱瘓港鐵
情況都差唔多
三罷請多幾日假亦似乎已經難以堅持

今次反送中以及伸延嘅一系列抗爭
我地最常講嘅就係無大台各自表態
用自己方式去做係完全無問題的
但當做完發覺效果唔好
不妨同其他人一齊考慮第二啲方式

最重要嘅係大家互撐 鎗口一致

真心 再一次感謝大家嘅付出
唔好因為某啲言論就放棄

辛苦啦 錫啖先啦

加油！依家未係時候放棄

未追晒post有個睇法，其實再包圍同一個地方政府唔會再俾職員早走，相反會令到佢地無得放工

咁又變左做衰人

多d變化等敵人反應唔切會對我地有利好多

支持你地
今日出黎既人係最後防線
話失民心啲撚樣返公司打丁啦

辛苦曬各位！感激

社會運動唔係係lab做實驗，一衰左就唔知幾時先再有機會

見到呢個post覺得大家成長咗好多，加油啊

唔該，理性小小

一定要開會，乜方法都要用

見到好多人講哂粗口鬧你地
你地仍然好好脾氣咁講對唔住
好多謝你地既付出
聽日後日大後日同未來 我地一齊繼續抗爭

再咁阻住人搭lift
成單野比你搞彎曬

你係咪有份發夢㗎
如果係
真係好多謝你join 我地！

各位義士唔好漏氣 不斷檢討 一齊討論 大家做左咁多年人 多方既意見都值得聽下

今日效果真係唔係太理想 (客觀睇各方評論)
但係真係未輸晒 最少make到noise先
呢個方法唔得咪用另外既方法
move on together

+1
多謝大家！！

push

誓不與義士割蓆
無論結果如何，在場嘅人都冒住最大風險企出嚟
我呢啲垃撚圾，為咗保住份工無出去嘅點都撐佢地

多謝你地捱罵都出黎

Agree 要檢討 變通 仲未到轉風 我地重整旗鼓 認真建議只係針對主要政權 全世界都會明白同支持

其實今日會嘈果d人多數都係政治唔關我事或者偏藍既人
呢班人阻唔阻佢地都唔會支持我地，所以根本唔需要理佢地

放低咗手機一陣 突然爆左咁多comment
有人撐腰個人會定咗好多 多謝！
大家一齊救翻香港！！！

加油啊兄弟

多謝你地就真

中間派嘅意見都係要處理嘅 我哋可以取個平衡 總之唔好再諗成敗 只諗下一場活動點樣做到最好嘅效果

多謝你地，企幾個鐘仲要俾人屌...繼續加油

討論下運動既方向，有時學術咁睇件事會有更全面既策略

咩形式既抗爭都值得嘗試
冇一樣會冇人反對
感激今日出左黎既手足

手足辛苦了
今個月請得太多假 朝早幫唔到了

咁視乎你講嘅衰係點衰法
同埋呢個就係無大台嘅好處
一班人做完a覺得唔work另一班可以做b

今日有份出黎發夢 見到連登咁多人屌我地
真嬲到喊 話明不合作運動唔多唔少會影響到人
大家都係諗住繼續施壓比政府黎回應訴求
我依家真係好想知 之前話624出黎個d post 2000幾正評代表d咩

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

支持！睇返直播覺得好佩服

講真今次我唔同意咁樣做
好易比位tvb呢個仆街電視台攻擊
焦點去晒稅局度，錯晒

但好多謝今日有出嚟嘅各位
希望下次再聚時 係大家一齊分析好利弊
行動賺多定蝕多一定要衡量好
要有明確目標 配合文宣，一定有力過而家車輪戰咁上

唔好懷住出咗嚟再算嘅心態做事
唔好偏激地諗：「唔出嚟唔通由佢？」
大家一定要保持理智

感謝今日出嚟既義士
辛苦晒
經驗要慮積
大家唔好怕社會眼光
唔放棄

辛苦你地
要擋住啲阿伯阿嬸 俾人閙
我地一齊再不斷試 搵個最好嘅方法
共勉之 加油

利申返工狗 今個月請咗太多假 陪唔到大家發夢

辛苦

好認同

普通市民會覺得林鄭玩火你咪搵返林鄭，搞稅局九唔搭八，效果又差

夢中相見

岩岩都睇到
心諗tvb轉死性

手足 多謝你出嚟！

其實做既時機都好影響效果
依家係政府讓步左之後
好多人會搵唔到個焦點
訴求轉得太快太密

同埋其實人數都好緊要
所以第一次遊擊佔同第二次既效果係有差別

支持兄弟今日做緊野
辛苦哂

見到大家去到好晏都仲係煲底討論 無論做法 時機 上成唔成熟 有無成效 我已經好為你地驕傲 唔需要在意有好多唔同聲音 請相信自己心裡所堅持 所希望 方法有無限咁多個 每個方法都有人支持有人反對 做自己所想的就可以 可能有人覺得你地好幼稚 好衝動 但比起咩都唔做嘅人 你地嘅勇氣係遠遠超過成年人 多謝你地 你地做得好好 亦話左比全世界聽 呢場戰爭未完！ 加油！

最緊要大家目標一致，一齊加油

大家都辛苦
見到連登咁多垃圾坐係屋企乜都屌就火滾

多謝你巴打

真正自high, 你地自己睇吓facebook班港豬點屌9你地? 真係多得你地唔少. 港豬係200萬人裡面既中堅黎架, 屌你!

辛苦你地啦 唔好理其他話你哋嘅人 今次做得唔好咪下次做好啲！

番屋企同你老母一齊食屎啦

香港人會愈黎愈有經驗架啦 加油

屌你老母, 你係蠢, 定係鬼呀? 港豬有名你叫, 豬丫嘛, 你搞佢地仲點撚樣支持你呀?
屌你老母!

好多謝你為香港做嘅一切

多謝今日肯企出黎嘅義士
新聞見到有人鞠哂躬都比人屌好心up

好多謝今日岀黎嘅每一個人

支持各位造夢者，終有一日大家會夢境成真

新會員第一個post就入黎屌

袋好錢未

我想講邊有可能全部人滿意㗎
每一次都係一種進步, 唔行出嚟你唔會知結果
個個都結果論, 我有預知能力就好啦

袋好喇, 傻仔
真係好撚心痛, 正苦個局黎架, 唔好撚搞港豬呀... 正苦依家係按兵不動, 等大家出醜... sad到唔識講...

好多謝你地

唔駛理d分化撚
一早講咗兄弟爬山
不割席 不分化

辛苦曬你地

加油!!

加油 唔好理cctvb d 19報導
都唔好理連登冇出去嘅鍵戰 9up

26/6 大家一齊再出黎

不合作運動，但又要阻唔到人？

衷心多謝你哋

辛苦哂你地,不過兄弟們對住廢老真係要忍,唔好同佢地嘈,唔好比位CCTVB入

加油,點都支持你地

辛苦啦

辛苦哂啦各位
香港要靠哂班後生仔㗎啦

各位手足辛苦哂

但唔應該淨靠後生仔女

齊上齊落

多謝你地 辛苦晒

多謝你，一齊加油

加油 手足！
26號見

辛苦你地,
香港太多政治冷感既人, 淨係自己身邊都有人連送中條例懶人包都未睇過

多謝你哋！

無言感激
你地每個都值得尊敬

咪鬼理班垃圾

辛苦哂大家，感激不盡

我選擇做自己認為值得嘅事
啲剩係識撥冷水嘅仆街講嘅廢話無視就得！
繼續一齊發夢、共勉

sorry真係請唔到假了

有人支持有唔支持囉， 都未到決勝階段， 仲有排行，加油

連登都做唔到一呼百應，社會個民情可想而知。

多謝你哋為香港付出

有咩好建議搞到政府而大多數港豬又支持?
係有cost架喇 我又唔覺得個堆係200萬入面既大多數

失敗乃成功老母

辛苦晒
失敗乃是成功之母

樓主唔好放棄 鬧我地嘅實有 但明嘅人會支持 我地冇得揀 鬧得嘅自私精本身都唔會支持反送中

你做得好好 我呢啲廢柴90後射唔到太多日波幫手 但至少發夢去到612 621
我地靠哂你 學生們 有時間休息多啲

唔好咁講啦 我地呢啲廢青好得閒
下次發夢 齊上齊落

兄弟, 我好仆街, 我其實覺得, 多啲俾黑警扑頭既鏡頭出現, 就可以爭取民意. 真係好仆街, 我打字打到手心出汗...

但肯撚定唔係玩lift, 堵塞稅局囉...

港豬要爭取架, 依班仆街數量就係好多架

支持

我今日屌唔少呢D人啦 都ON99 人地前線抗爭緊 後面係度道德批判
自己民意逆轉左先 仲快過稅局班廢中廢老
割席快到呢 咁多軍師又唔去現場撐場 真係好火滾成日

推推推

Yes!! 到時夢中相見

你又知屌果班係200萬人入面？
就算係，果班都係跟風出黎既多

我地就係要爭取果班跟風港豬....

Fb 呢排出現翻好多五毛寫

「我撐反送中，但係失民心同反感」

走走動搖人心

迷惑大家，以為真失民心

但好彩好多臉書各路英雄都幫手打文宣

其實做每個決定一定有得有失

而且做事唔能夠顧全咁多個人

因為每個人底線標準唔同

只求最大公因數

同埋做這些事只需要諗是否利多於弊

同埋目的喺逼政府回應、面對

而唔喺顧及所有人之心

Btw 失幾撚多人呢呀屌

200百萬人一日失10000好無

都要成200日先失去所有人

而且有些忠實堅盤喺唔會失架

當然可以檢討策略

最後去咗咩內地專才

即刻民意翻嚟

所以方向對，事後檢討也做得好好

你哋真喺好勁

626 再見你哋

知道你地都辛苦。事實上覺得野貓式野餐可以暫停一下。慢慢黎，大家都向緊同一目標進發，大家加油！！！

有新片？！

唔講都唔記得咗 六樓專係大陸人才囉 唔係冇目的㗎

【集中討論】快閃圍城行動得失

好撚agree

應該推呢啲出嚟啦， 死黑警

今日圍支那專材咩辦事處已經做得好好

夢遊個位好中

點解我覺得重點喺稅務局度嘅， 其實出面啲人睇六樓專才係咪重點

收皮啦 咁你又做左乜 ？

有時啲野唔做過就真係唔知結果

21號大家都估唔到玩到咁耐

而且21號都唔係完全無成果

起碼比到壓力警察

今日警總嗰條街要有警戒備

公司聽到嘅係一班完全無出現喺二百萬入面嘅師奶說三道四，一班由頭到尾都無醒過嘅人喺度屌，反而出過嚟嘅無一個嘈。公司夠哂大，美資，無補充

辛苦晒咁多位

做得好 呢個手段係可以壓政府回應訴求

唔該唔好再阻路
你要圍圍政總立法會喇
今次真係影響晒民意

嘥氣啦
果班人跟潮流架咋
你叫佢行多次佢都未必肯
唔好諗住咩會醒覺，係醒覺既就行完已經醒左，就唔會屌今日行動

老實講根本無人知

辛苦了 加油呀！

鬼唔知 政總、立法會、警總咩
政總唔開 立法會唔開 警總你知道啦？

好彩有市民明！

我當時笑撚咗出聲

心諗咁撚醒嘅喂

藍絲中產好撚得意架。唔鍾意泛民攪亂

但更唔鍾意大陸人

淺黃一樣，支持你和理非

但唔好阻人搵食

所以屌支那就喺最大公因數

即刻當時無咩人屌呢樣嘢

所以我建議下次圍呢d類似相關部門

你知！唉！有時都要回應吓個抗爭腦袋仍未debug嘅淺黃/政治BB班

我覺得現時有少少over，唔係Blame 義士，但係可能要停一停集氣做一件事。

辛苦唒 多謝你地

被人影到啲唔係幾好嘅行動，有啲蝕章

大家今日檢討完都知道㗎啦
抗爭模式需檢討 進步

果d喺500萬無撚得救架啦

佢個仔文革式批鬥佢就岩架啦

唔該諗番20號死線 個回應行動
當初講明係不合作活動
攞番當日嘅文宣望下
今日嘅不合作活動都係20日死線嘅回應
仲有共產黨其中一招就係成功宣傳
成功爭取>成功癱瘓部份政府部門
不斷小勝變大勝(唔係盲目話勝利

其實方向係無錯架

癱瘓政府絕對係有力攻擊黎

唔一定下下要衝擊物理防線

brother 多謝晒..
經一事長一志..
下次再做好 d.

其實大家進步中 可以屌少啲 冇得結果論㗎
只有不斷嘗試先知道 點先為之合適

衝係最後手段！
今日夢遊會俾市民屌
可能我新手 個心會唔安落

我就算乜撚都唔做, 都好撚過做On9嘢丫

thank you guys

個心要強大啲 現場好多人都話14年失望㗎， 唔係又係走出嚟

辛苦了師兄

廢話唔多講，總之撐！

面對意見唔同嘅人一定好難頂，辛苦哂，多謝你地！

辛苦哂！加油呀

其實，今日真係辛苦哂所有弟妹們，
見到佢地一直被人鬧被人教訓，
都好克制到佢地自己嘅情緒，
完全好和平咁癱瘓左某D政府部門的開放時間，
做左d noise出來,
雖然不是好大的回嚮,
但心機同方法係值得大家鼓勵

辛苦曬！！

唔係講笑，真係服咗你地班學生

加油啊
多謝你地

首先，支持繼續抗爭，亦多謝你地。

個人建議，啱聽就聽：

不合作運動，只要令到D人有某程度不便其實已經係做左D嘢，但個個不便既程度要去到邊就要小心。要有 impact 但又唔好招人囗實在令人反感，失民意。

我覺得可以阻到令D人唔方便，但唔到令有需要既人完全用唔到D服務，因為某D服務對某D市民真係可能好重要。

其次，我睇片同報紙提到放唔放人⋯⋯其實，示威者無權話放唔放人，因為個到係公衆地方，政府物業，好易比人感覺小學雞同＂你大哂咩＂。所以我上面講，令到D人無咁方便其實係咪已達不合作運動既效果？

辛苦你地啦

辛苦哂你地 感謝
唔好灰心，大家都仲係學習緊，汲收經驗，下次一定做得更好！加油

多謝你地付出

感謝你地付出。我都明比人當口當面鬧周批評一定好難受，但記住你背後有廣大市民支持住！唔好放棄，加油

只想講聲加油

只需阻礙到正常運作即可
唔洗刻意封實唔俾人入

同埋真係唔好亂唱聖詩啦 俾人感覺係消費嘅人地宗教
俾記者影出嚟變咗訴求又唔清晰 集中叫口號好過

不過都多謝你地 識反思先會進步 加油！！

另外，我欣賞你地會檢討，上嚟傾反，唔係一味衝，咁之後先可以做得更好，唔開心亦可以講出嚟，唔好屈住，我好怕令你地灰心，無嘢係一次就成功，亦不可能 please 全世界，總之，最緊要不受傷，不被捕。

唔緊要啦

做咩都有人屌架啦

覺得方向啱就做

做完有用又好無用又好

有咩所謂

最緊要玩得開心

你鐘意發起個一人遊行都仲得

唔好灰心，支持你地既自己友實係大多數

呢樣好過雨傘後期

加油呀

多謝晒你地！

唔使唔開心
一齊撐住

加油 ！ 好多人支持緊你哋
我哋當年雨革失敗，希望你哋呢代能夠成功

利申：88年廢中，發夢請咗一日假來圍狗屋...
不過始於有份工，不能日日來，但精神上全力支持你哋

利申今日有去交稅
其實有個大問題係唔夠人
夠多人件事會好唔同
今日有好多人見到連登啲風向post就唔出⋯⋯

發夢去左，今日嘅無力感好大，人唔多而且俾好多人當面屌，覺得以後唔敢做頭一批行出黎嘅人
走個陣大概估到有咩批評，個心好唔安心
慶幸仲有人支持，今日出黎係因為被政府拉左嘅義士，雖然做得唔夠好，但救義士嘅初心仲係度
626見

Support 多謝巴打

大家都係自己人！永遠都互相撐住啊！

Proud of you all! 效果唔好又點，冇野喎，唔使灰心。將來嘅人生都係會經歷無數失敗架啦，最緊要識檢討，從錯誤中學習就好

ik

進化過程黎 唔使理人
我地永遠同一陣線 出過黎就係手足 加油呀

你地咪道歉呀，冇做錯到 點解要道歉？

塞馬路又要道歉？圍立會又要道歉？圍警局又道歉？

咁咪好唔得閒？

thanks!

唔好灰心
今日真心多謝你地行出黎

辛苦了，多謝你哋！

唔好忘記依家好多三毛分化帶風向
唔好太在意
加油呀大家

我屋企人同你一樣都有發夢
返到黎同佢講做得好
唔洗理班淨係識講民意然後可能根本無出過黎既撚屌

明白你地諗法
但講真今日太少人
得2,3百人就唔好去圍
一來做唔到noise
二來場面唔好睇

對住瘋狂想交稅的阿伯、大媽
都見到有d招架不住

辛苦哂 辛苦哂

頭先睇片有條撚樣喺度玩門 咪撚影衰晒啦仆街
真係火都黎 小學雞運動?

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

番工來唔到，辛苦晒各位

辛苦了

小熊維尼做咩？ 玩膠囉。

怕傻鳩同人講民意
成200萬出過去 扮睇唔到
烈士既死 團火仲未消 為個少少民意wor
民意？政府大樓返工班人既「民意」呀？

你地千祈唔好灰
會屌你地既一係就死藍絲
一係就自私撚
一係就想等運到 乜都唔做就想有成果
仲有好多人支持你地

辛苦你們學生哥！！
我哋上班一族一有空檔就會參與！！

多謝巴打 辛苦晒 要記住仲有好多人支持你地 大家一齊行落去

辛苦哂！

講到明不合作運動 阻到人好出奇？
講到多得你地唔少 你咪又係Facebook d 港豬 不用分得那麼細

//二百人的壯舉
6月24日，連登網友發起的接放工行動只有約200人參加。這次圍堵稅務大樓持續約兩小時。警察沒有出現，民陣沒有參加，黃之鋒沒有到場，沒有爆發衝突。這件事看來不起眼，只是一群學生對現狀發洩不滿，和平展開，和平結束。
事情沒有想像中那麼簡單。這200人的兩小時圍堵行動很可能改變了香港命運，甚至改變了整個世界。200個學生能夠做到甚麼?
初生之犢不畏虎狼，此話沒錯。最初集結在政府總部外面的學生只有十多人，圍成圓形坐下來商討。要是他們決定離開，那就大事不妙。因為621示威之後，再也沒有示威活動。習大大可以在G20說示威和平結束。這次接放工行動讓示威行動延續下去，令人感到事情沒有結束。
特區政府為免G20峰會前爆發警民衝擊，搞出國際新聞令到習大大在G20無法安然脫身，於是不阻撓624接放工。現場沒有打鬥，沒有警察。特區政府的龜縮顯示這次行動對港共的殺傷力有多大。特區政府不敢驅散幾十個示威者，擺到明投鼠忌器。中共外交部公開警告各國元首不得在二十大工業國峰會討論香港問題，前前後後多次重申又重申香港事務是中國內政。為甚麼中共和港共那麼害怕G20峰會討論香港問題?
G20峰會是各國元首共聚一堂的大日子，要是美國為首的西方國家一致同意給香港自治，剷除小圈子選舉特首。美國通過支持香港自治法案，所有國家一齊制裁違反香港人權和自治的中港官員，監察香港自治和人權狀況才給香港貿易優惠。中共一旦放開控制香港政治的黑手，香港立即成為美聯邦成員，中共失去香港控制權。我不是說笑，只要G20峰會質疑林鄭作為香港特首的代表性和合法性，港共權力立即煙消雲散，一場22年春夢完結。
丟失香港的習大大也不好過，必然倒台，一次過打倒中共和港共。當然，這樣的事情不是G20後立即出現，但是，天要下雨，娘要嫁人，擋也擋不住，留也留不住。
這十多名學生在政府總部前面的決定可能為香港帶來真普選，給中共和港共政權致命一擊。人生就是這樣，有很多意想不到的事情。香港的最重大決策不在立法會一讀二讀三讀，反而在廣場上由少數十多名學生拍板。

支持大學生為社會爭取

希望大家高明少少，阻政府，但係唔好俾人感覺係阻市民

我係度諗緊
咁多人去稅務大樓咩

巴打下次可以袋定啲計劃先行動
吸收今次經驗先唔會白費今日努力
冇吸收經驗嘅話先係一個失敗

多謝你哋為香港做嘅一切

g持！

推。沉著應戰